New Zealand 個中文係咩

係咪劉細良？

唔好笑
1/10

咁Sailor Moon係射撚滿
呢個又點

鄭錦滿

好笑喎

笑到我肚餓

唔係，係紐西蘭

尿屍靈